【救世主蒙維爾】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXIX

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

深夜西波

我愛夢遺

LEI迷LM

第二場深夜西波贏到

百屌成才

屌奶星笑到無哂睡意

求最後幾分鐘精華

Back-to-back Premier League wins for the first time in over three months (January 22 2017)

之前3個月真係廢到...

Mom g5?

Ozil+ Alexis 兩大笑星

死肥豬Huth

百屌成才應該係g5 今場好穩
希望某會然唔好燈死佢啦

山狗被省既精華

怒省奧燒

Orbinho‏ @Orbinho
Arsenal have qualified for Europe next season.

幾時有老野fourfourfour睇

一路都覺得加比爾好廢，
點知轉左三中堅之後踢得咁好

Oce 精華呢？

希望聽日有
1.臭燒屌人省佢加淆青 gif
2.山狗奧斯卡gif

其實真係好撚大力

加比爾清波精華

收到風米八收藏左日日J返十次八次

ozil 解圍比左人差d奶野，之後再比自己友解圍省中都幾滑稽，間唔中柒下柒下咁

省中'搏頭'

希望k6小事

Fuchs真係無腦 同山狗玩呢d 自己曬自己時間

平心而論,呢場逼搶係做得好
係進攻方面on99

咁樣掟9 人.

乜事都無. 真係第一次見

好驚佢好似伊巴咁

為左淡氣，浪費幾分鐘抵撚死

明明空晒都回後

果度自己哂左兩分幾鐘 隊友道氣都打窒埋

係時候比Holding上位

咪係
咁都中計

屌呀 雖然我唔係阿迷
山神咁樣比人咁 fuchs 都冇事

有冇秋後算帳？

佢平時直接扔入禁區
可見手力幾大啦

山狗去過巴塞，呢味野唔夠佢玩

伊巴嚴重好多

球證睇到決定唔罰 應該唔會秋後

中規中距 有下防守1V1馬列斯比人當雪糕筒

藍斯成日玩高張，有球黑b傳比佢禁區有位推都玩onetwo,又傳左比人，條友成日踢風流波咁，唔難怪要屌佢老母

其實界外球都要2米

點解fuch唔駛食牌 雖然山狗都on99

黎左第三季終於show到d演技

咁都得

李城正西波 降班啦屌

g5：屌你 識唔識解圍啊 大大力啊
臭燒：你老味 省鳩我?

有意圖傷人，咁都冇事
英超球証

係有下亂出腳標波比mahrez過左
其餘時間都穩

monreal
ozil 廢到 球反擊傳到咁撚樣
仲有最後果球仲想傳 差啲輸

臭燒: 你知唔知我邊個呀?

如果唔係7燒解圍唔湯唔水 又點會俾人省呢
今日7燒都唔知做乜 球球都醫院波 一係直接俾左對面

好似成場得一下 其餘時間好勁

Passmaps & xGplot for Arsenal against Leicester.

掟界外球唔駛食牌既
係褲字斯忍唔到掟落山狗到哂左時間
可能炸入去已經追和
阿狗最怕手榴彈

表演賽咁
睇見佢就眼火爆

如對方球員不公平地分散擲球者的注意
力或阻礙擲球者(包括向擲球位置移動至
距離少於2米(2碼) ) ，該名犯規球員應因
觸犯欠缺體育精神行為而被警告，如界
外球已經被擲出，則判罰一間接自由球

睇清楚啲好似係夢遺省奧燒 但條片直頭雙人射球咁好撚好笑

有無影ozil近shot
睇唔清

fifa又話跟國際球例
pro果陣又比我無限緊貼

有意圖/冇必要情況下省9人點判

fifa好多bug 算嗱咪認真

#afc after 32 PL games:

Last season:
59 points
55 goals scored
33 goals conceded

This season:
60 points
64 goals scored
40 goals conceded

下場原來對熱狗了

認真
買熱贏

Arsenal have now scored 29 league goals in the final 30 minutes of games in the PL this term; the most of any side. [@OptaJoe]

已經確認來季有歐洲賽資格

連水晶宮都搞搶

期待聽日曼巿失分

下場對熱狗真係要當決賽咁踢
破熱狗奪冠夢+阿狗爭四
而家同排第4既曼城只係爭4分

和波最好

Granit Xhaka's pass accuracy in Arsenal's last 4 Premier League games:

93% vs. Leicester
90% vs. Boro
89% vs. Palace
89% vs. West Ham

最想猁冇前四

今日孤立華迪做得好成功，切斷哂佢供應

哥斯尼mark得好實

抵撚死啦唔過黎做跑狗

死龜頭，見佢眼神係睇準踏落去，好仆街

屌 笑到仆街

Stuart MacFarlane‏ @Stuart_PhotoAFC
Alexis Sanchez challenged by #Arsenall match winner Robert Huth. #afc #arsenal

希望K6無咩大問題

AW: "We lacked a little bit speed in our game. Let's not forget as well we played on Sunday afternoon - Leicester didn't play at all."

Wenger: "In the end I think the win rewarded the team that took the initiative in the game."

AW: "We have 1 advantage - clarity. We have to win our games. We can not be happy with a 0-0."

山狗，躝!

AW: "I think Sanchez didn't know he had to be further away [from Fuchs]. Also, the referee didn't tell him."

AW: "Fuchs was lucky not to get a yellow card because he threw the ball on him on purpose."

電叻好波

想上前四鏝贏
想上前三和波
大前題 之後全勝
不過最後係
第七完季
決賽豬埋

Wenger says Benalouane's challenge on Olivier Giroud was a "dark orange"

AW: "If you know Alexis you don't worry about what happened tonight. He will be the same tomorrow."

AW asked if club has sat down with him, Ozil & Alexis re contracts: "That's a question I would not like to answer tonight".

Francis Coquelin celebrates Monreal's late deflected winner tonight. [@Ed_Jonesafc] #afc

陰公豬

Alexis Sánchez‏ @Alexis_Sanchez
Feliz por la victoria pero termine con el labio hinchado 😂😢happy for the victory but ended up with a swollen lip 😂😂👍🏼⚽️

山狗ig story

想吊邊個gay佬條癮呀

講真今場正選應該用基佬，那麼多的斬中實有球入既

會有人話正前出基佬拖慢哂 同埋唔知點解出佢會打地波

出奇制勝 兵法上乘 好呀

夢遺個球射到咁都有得入

-6足球

不能同意咁多

又咪六弟

好憎喱隊撚屌

含撚嘴

=u

好性感

冇前四唔緊要
最緊要熱狗要冇冠

尋晚發生咩事好似場波好多笑料

入個球刀夠好笑了

又比雲加過到骨

多仔贏左拜

好彩冇睇

閪波都咁多傻鳩睇

呢幾場老燒真係痴左線 勤力到痴左線

熱8連勝

K6 傷？

last包皮省落奧燒個下真係睇幾多次笑幾多次

等睇熱狗爆廠

差d比李撚

屌打熱狗ok?

求OZIL被省GIF

熱刺等比新生爺爺女女女

包皮怒省

今晚雙曼和波我即刻屌老細老母

不嬲都跑動多，只係大家唔覺

Ok

解圍幾次都解唔到 差啲比人追和

利申:西波無睇 睇j華

果球輸返2分出黎既話會係輸ozil姑寒唔大腳清

偷偷地屌?

係心入面吊

雲加撚到熱狗 唔反雲半日

早上定晚上先

殺卡包皮上力 再加高基連同場 即刻熱血左 殺卡都開始表現身價 山加被人省連施治都鳩衝出黎

-6 ball

瞓覺個陣

撚到熱狗我自殺刀得

做咩尻

gun

死mk仔

K6咩料?

但係今場後半段好多佢自己一個爆
防守第二勤力

駁轉會，有價好賣

請晒大家去上水call G

豪小小去粉嶺都得掛 - -

大濕帶路OK??

689 玩秋後

睇來大家都接受返雲加

包皮>細梅

依幾場 駁唔到

唔係接受佢
條撚樣點都要走，只係唔好得咁難睇

拎埋冠軍走，我帝國大廈跳落黎

有冇諗過應徵做雲加肉便器？

雖然我反雲
不過唔該佢打埋fa cup 走啦

不安

雲加

我厰前神鋒 owngoal 9 強勢回歸

如果贏熱狗 我今季迷雲

又然

又前4?

得就唔反雲

傻撚完未呀
豬比曼城咪又係西

岩岩先俾我地屌打完

老野又洗腦成功 4th is a trophy

訓左無睇 琴晚踢成點

等你班仆街騰騰震
再上返第4就好似皇恩浩蕩咁
幾撚識玩你地班仆街心理

專登唔入波 逼對手烏龍 再恥笑佢

阿狗今年d波真係
場場d進攻都勁辣殺
然後靠最尾-6絕殺或者山狗/基佬救世

所以我地隻9號長期傷

阿狗要求愈黎愈低
過多兩年唔降班就唔反雲

照呢個形勢 爭到前四真系勁喎

有前四我請食飯 派波衫

嚟緊要贏晒先可能前四

變到而家咁咪就係因為雲狗柒左佢季

作客史城都唔知幾多年無撚過

信爺爺

yaya

熱狗8連勝啦

迷g5黨終於有出頭天

件波衫可以著出街了

早兩日先見到有囡囡著

估唔到比人擺左上黎

Pmed

癡漢

邊個痴漢影小妹呀

屌呀影我女朋友

原來就系你個阿叔系後面跟住禾=.=

做咩影禾

女 迷g5 不了

唔睇樣 好女仔

自己條仔都叫Gabriel 先迷咋[sosad?]

琴晚glo禾仔真係換得太遲

會有女仔迷g5

鍾意佢傻得黎又熱血

有換咪算好

#YaGunnersYa! ⚽👍🏻 I don't care if this was well-deserved or lucky - we need every point atm 👊🏻 #COYG #AFCvLCFC Arsenal

Ozil: 三分已袋，理撚得你

我一直都有著

又唔見有人迷你

做乜影我條女

琴晚係快就快 但冇咩入肉功勢

睇highlight最尾見老燒比人省好好笑

上面咁有信心有前4
過咗熱狗先講la 後面仲有隊獌

阿狗想買雲迪克

抵啦

包皮：屌你老尾歐洲助攻王丫拿

OG連讀心術都識 勁過馬明

又撚

【資料庫】熱刺倫敦打吡前創紀錄等爆「廠」

【體育】熱刺與阿仙奴周三齊煲「魚生粥」後，周日將合演北倫敦打吡大戰，在此之前，熱刺以刷新球會英超得分紀錄迎接兵工廠，士氣高昂。

熱刺於周三憑基斯甸艾歷臣一腳定江山，以1:0小勝水晶宮，這勝仗令該隊33戰累積74分，足以超越2012/13年所造出的全季72分紀錄，即錄得球會歷來在英超的最高得分。

熱刺目前領先是日同樣贏波而少賽1場的阿仙奴14分，若然周日能夠打敗宿敵，即可自1994/95年球季以來，首度在球季結束時排名高於對手，士氣與戰意俱毋庸置疑。

事實上，熱刺雖然剛失意於英足盃，但在聯賽確是威到盡，今仗贏波是自1960年10月以來首次聯賽8連勝，而該隊成為除曼城及阿仙奴外，今季第3支在各項賽事攻入超過100球的球隊。

雲加首度承認擬斟「新亨利」

【體育】阿仙奴領隊雲加終於首度開腔承認，有意在今夏從摩納哥引入炙手可熱的「新亨利」基利安洛天，但又坦言未必可負擔這筆轉會費。

早於今年初，雲加已向傳媒透露，自己密切觀察摩納哥新星基利安洛天（Kylian Mbappe Lottin）的發展，並覺得對方可能是新亨利，但證實有意羅致，到這天才是首次。他在周三聯賽打敗李斯特城前接受SFR Sport訪問說：「很明顯，如果說我們沒有注視他是虛偽及說謊。」

「不過，他已獲大量球會，也許比我們更具財力的球會垂青。」近期與「新亨利」名字扯上關係的球會多不勝數，當中傳得最盛是西甲勁旅皇家馬德里。

現年18歲的基利安洛天本季表現技驚四座，其中為摩納哥在歐聯先後擊敗曼城和多蒙特，從而取得4強一席，而他本人亦在上月取得法國國家隊第1頂cap帽。

雲格扶起山齊士

雲加首度承認擬斟「新馬勒當拿」美斯

【體育】阿仙奴領隊雲加終於首度開腔承認，有意在今夏從巴塞隆拿引入炙手可熱的美斯，但又坦言未必可負擔這筆轉會費。

早於今年初，雲加已向傳媒透露，自己密切觀察巴塞球星美斯（Lionel Andrés Messi）的發展，並覺得對方可能是新馬勒當拿，但證實有意羅致，到這天才是首次。他在周三聯賽打敗李斯特城前接受SFR Sport訪問說：「很明顯，如果說我們沒有注視他是虛偽及說謊。」

「不過，他已獲大量球會，也許比我們更具財力的球會垂青。」近期與「新馬勒當拿」名字扯上關係的球會多不勝數，當中傳得最盛是法甲勁旅巴黎聖日耳門。

現年29歲的美斯本季表現技驚四座，其中為巴塞隆拿在西甲先後擊敗皇馬和奧沙辛拿，從而升上聯賽榜第一位。

「阿仙奴領隊雲加終於首度開腔承認，有意在今夏從xxx引入炙手可熱的「新xx」xxxx，但又坦言未必可負擔這筆轉會費。」呢句真係無敵，個個都想簽但冇錢

雲格：掟中山齊士的球員應該食牌

依靠客隊中堅胡特的烏龍球，阿仙奴取得了3場各項賽事的連勝。賽後雲格接受了各路媒體的採訪，教授對球隊表現給予了肯定，並且談到了對比賽中幾個爭議判罰的一些看法。

談及今場比賽，教授說道：「你知道，上週末的足總盃賽事中，我們不得不傾盡全力，還打滿了120分鐘，況且李斯特城隊是一直很難被打敗的球隊，但是我們今晚表現出了足夠的耐性並且始終在尋找任何破門機會，我們也確實創造了一些破門良機。」

當記者問到針對比賽最後時刻山齊士與富治斯之間的爭議時，教授說道：「我當時注意力在我們的禁區內，畢竟對方大力手拋球會扔進我們的禁區而給我們造成麻煩，所以我根本就沒注意山齊士。我沒有看清楚球擊中了山齊士哪個部位，但是我看到當山齊士站在富治斯面前干擾他擲球時，富治斯已經表現出了一兩次想要把球砸向山齊士的意圖。我認為山齊士並不知道他必須離富治斯更遠點，同時我想說旁証也沒有及時的過來告訴山齊士應該離開，所以山齊士當然會認為他是可以站在富治斯面前的。之後，他因為違反了規則而吃到了黃牌，我表示認可。」

雲格繼續說道：「總之我認為富治斯應該和山齊士各吃一張黃牌，然而他很幸運逃過了這張黃牌，畢竟他確實是故意將球扔向了山齊士。」

隨後的混亂場面中，胡特還與山齊士發生了衝突，記得問雲格當時到底發生了什麼，雲格回答道：「胡特緊跟著山齊士，我把山齊士扶起來後發現他的嘴唇正在流血，可能胡特打到了山齊士的臉，是不是故意的，我就不知道了。」

今場獲勝後，記者還問到雲格對明天爭四對手的比賽：「明天的曼徹斯特打吡意味著你的爭四對手中至少有一支隊伍會失分，你是否會對這場比賽給予很大的關注？」雲格回答道：「每一次勝利都會給你多一點動力。我不會過於關注曼徹斯特打吡，我們不必太看別人。我們只需要管好自己，努力贏下賸餘的每場比賽，我們的目標是很明確的。」

最後，記者對雲格下季的去留仍然十分關注，問道雲格是否會在週末的北倫敦打吡前宣佈任何有關消息，雲格毅然否認：「不不不，不會有任何有關我去留的消息。」

爭4mode 開左，連運都有埋

琴晚球og入左 有冇機會吹返候夫手球 當唔入 要射12m?

爺爺4隻手指

今晚係咪齊心撐鏝

和波

獎門人啦

咪燈啦=.=

不知幾撚好睇
笑到仆街

獌同鏝贏都唔關垃圾妓事啦 坐穩第6啦

最好兩邊打交，每隊幾個斷腳

暴力足球

又唔係熱狗有份踢=.=

曼市打呲D時間都可以咁西 係咪ON9

李城矛定熱狗矛

今晚雙曼北倫敦球隊上身 每隊打傷幾件

熱狗
李城個別防守技術差局住矛 好似沙加咁

琴晚睇好似中心口

琴晚Huth想打人咁濟

阿里果隻矛真係唔簡單

點解冇迷沙黨 當年都幾勁
2wob 都有人迷

沙格拿

沙加定沙格拿？

永遠記得佢球倒掛護空門

李城係擺明矛你 唔及熱狗暗地裏矛

你意思係屎都有人欣賞，點解大波反對無

茅錯
小妹對波真係唔錯

被指「插水」的山齊士賽後隨即在更衣室自拍嘴角被富治斯所傷的位置，並上載到自己的社交網站，證明自己並非「詐死」。

山狗是無辜的

李城成堆茅柴

條友扔開手榴彈

擺明扔山狗

屌佢
有女仔名叫Wigan咁搞笑
唔好話我知捧韋根

暗示鍾意下垂

萎根

Nacho Monreal‏ @_nachomonreal
New @Arsenal striker 😂😂 #COYG

Wenger on Koscielny's injury: "Koscielny has a knee problem but I don't know how bad yet. I have to check.

臨尾頂硬上

Xhaka's stats vs. Leicester City:

Completed passes: 90/97
Touches: 113
Shots: 3
Tackles: 3
Interceptions: 1
Ball recoveries: 8

只要冇人逼佢,佢就發揮得好

琴晚場波尾段幾好笑

把聲幾正

熱刺已經8連勝

下場熱狗

阿狗對上一次聯賽係WHL贏熱狗好似係13/14球季
個場路斯基一開波冇耐就入波,之後1-0完場
Kane條撚樣對阿狗一定會入波

預左比人屌打

唔比人炒已經好好

on9

然硬ok

點搞個word先變番正常

問it狗

而家行行都有條旗仔係度

重新開過唔得咩

係咪Num lock 左
試下Fn + Num lock

10蚊係咩工...我01年做快餐店都20蚊啦

tick多左野

六日子fa cup final出唔出黎睇波 ?

依家生活成本高到癲呀
十幾年前三千蚊租 依家要成萬啦

又幫佢老婆製造機會

01年我仲係小學

人工跟唔上 而家食串魚蛋都十蚊

要返六日

HII諗住邊度睇

Me too

有冇邊檔好食

6 日子有無平阿狗澳洲飛呀

屌你老婆

01年我仲係幻稚園

澳職近兩年先開始旺d
最興都係野外運動

有冇未出世

保狗

保狗90後

yes

以為佢10後

好人好姐做旅遊

心智上係

90後廢青

Yes

保狗唔係00後

今年dse雞仲係90後

Spurs fan left with broken skull after being attacked by own fans who 'thought he was a Chelsea supporter'

熱犬

熱犬是最低賤的

Me

靜哂

Hi,精蟲

熱狗咁撚矛
我地會唔會豬波加傷一兩件

聽返關楚耀d歌好正

傷就唔知，輸就一撚定

In the AFC Champions League, Guangzhou Evergrande (China PR) have been charged under Article 58 for discrimination and Article 65 relating spectator misconduct at their match against Eastern SC in Hong Kong on Tuesday evening.

你怕哭泣嗎 都只少經歷一次～

你今天當我什麼～

收爹啦

=_=

死亡之吻聽到停唔到

你邊位

加比爾=.=

有冇手足fa cup final 果日會係巴黎，想睇波但唔知去邊睇

我同HII決定左去6日子屋企睇

果日又係法國盃final 嚟 可能冇地方播fa final

燈夠未

有無睇個MV

順手探埋六日嫂

包皮黎

FA決賽 香港5月13日?
幾點?

落bar睇

英格蘭足總盃決賽
5月28號 00:30

習總刀系老襟

報左公安 有咩留返同個官講

又洗哂琴晚中馬d錢

買左乜牙

比左我老豆買傢俱

=.=

孝順ryo蛇

派錢未

得3000派乜春 派左比我老豆啦

買咩傢俱

洗衣機
btw 勝利明星好波

冇買 好憎毒男

Arsenal FC‏ @Arsenal
↔️ 98 passes
🎯 92 per cent completion

Granit’s distribution 👌

瑞士神丹

保狗 $30

真核心

訓左冇睇 拍哥基連拍成點 又係哥基連B2B定點

ball winner

巧多向前傳喎=.=

我唔直接答你

不如用返阿迪達

李城依家同熱刺無分別了

矛過系

哥基連=冇攻勢
可以考慮出佢磨對面體力

防火既大波妹=大濕妹

有球遠射差d入

match

入左先講啦

入咗=-6唔計

那有女 你老母

噢 sor

橙

燈

點解今日無人屌施治嘅?????

吊你老母死間諜
滿意未？

救華迪果球 子彈咁飛埋黎

自從踢好波 個樣順眼左

睇精華求左波

He等緊對車報恩

李城攻勢唔入肉

高基連啲長傳真係世界級 冇球傳到

琴晚禾仔又變返禾狗 未見過一個足球員波底可以咁差
基本傳控扭都唔撚掂

間諜跟本就唔勁
一黎我廠受真正考驗就收晒皮

剩係識跑同臨門一腳

雪太耐
又要一段時間比佢拎狀態

回緊塘 夏天好走人啦

屌你老母死熱狗準備受死啦

爭四狂魔雲蛇

香港定英國熱狗

CG除左一開頭傳失 之後都冇咩野

波都唔識斬 一係就斬完拉親

仲有佢次次接傳中球都唔準
成日錯判

Why not both

對曼城全靠旁証幫手,下年用CCC啦

救完球靚波一分錢後派膠

到時派膠飲水又用邊個好

估唔到萌雷連續兩場成為阿森納關鍵先生

梅毒

桑大腿今天真不走運

ox

雲格：為前四不手軟

阿仙奴正在爭取打入英超前四位，爭取打入歐聯，雲格說季尾搶分絕對不手軟。

蒙利爾傳中令侯夫擺烏龍，兵工廠憑這個入球1：0小勝李斯特城。

此外，阿歷斯山齊士差點開紀錄但勁射中楣，否則阿仙奴有機會再入一球。

雲格指季尾搶分不容有失，球隊已經重拾節奏，也是自1月之後連續兩場聯賽贏波。

「李斯特城很難應付，但我們很有耐性，也沒有給予對手機會。每一場勝利都為球隊帶回一點節奏，不理會曼徹斯特打吡戰果如何，阿仙奴最重要是做好本份。我們的目標很明確，季尾全力搶分。」立心打入前四位的雲格說。

現時阿仙奴32戰得60分，距離同場數排第4位的曼城差4分。

然左熱狗先講呢d先啦

同利差6分
踢少兩場

贏熱狗真係好重要，人地主場仲要贏咗今年就過唔到熱 實比人恥笑到返新界西

阿狗面皮幾尺厚 唔怕

Dirk g. Schlarmann‏Verified account @Sky_Dirk

#Schalke - #Heidel "es gibt nur einen Plan für die neue Saison MIT Leon #Goretzka." #S04 #SSNHD

#Schalke- #Heidel"there is a plan for the new season with Leon #Goretzka." #S04 #SSNHD

車兵各分2.8萬英足盃決賽波飛

【體育】英格蘭足總周二公佈，足總盃決賽雙方各獲2.8萬張門票。

今年英格蘭足總盃決賽，車路士和阿仙奴將在溫布萊球場爭冠軍，兩隊各自分配到2.8萬張門票。阿仙奴獲得東看台的位置，車路士就獲得西看台，可謂一東一西，河水不犯井水。

餘下的1.4萬張門票將會分配給中立球迷，當中包括義工、慈善組織等。

今年決賽將於5月27日上演，門票的價格不升反跌，所有檔次一律減價5鎊，成人門票分別為45鎊、65鎊、85鎊和115鎊。

兵工廠近4年第3次殺入決賽，對上兩次均能捧盃而回，而藍戰士就力爭雙料冠軍，同時向足總盃和英超冠軍進發。

新阿留名

隊長開左ig, 但follow左雲狗

你開funson?

熱刺弱點係左邊
Ben Davies

阿記弱點係全部，
包括領隊

亂倫刀冇問題 班油用屎忽諗野

使唔使批准牙

reported

張伯倫果邊一定要多d 姦davies
如果佢出孫興民打左仲衰
對車就輸佢

no
我之前係叫阿歷斯張伯倫

me2

=3=v

除左Davies
基本上對面無缺口

今晚tat gor

但係佢地反gay 反les

真毒新阿留名

比熱狗大炒

唔講都唔記得阿狗既隊長係梅毒
成季都冇出過場

點解亂倫無問題？因為佢哋想亂倫
點解反同性戀？因為佢哋唔係同性戀

跳啦撚樣

._.'

耶撚咪覺得亂倫無問題囉

食啦

躝

我les
咁點

._.凸

唔開內訌!

屌你老母牙

下半季熱狗唔見左d.rose

好波！

現實係守都守唔掂，
全場比人襟住來屌，
波都控唔掂，何來缺口

les都唔可以叫春

維頓漢+戴亞+艾達維特=基奧特 奧燒隱形 山狗零聲突破

大波妹叫春加快推po速度

傷左好耐

丹比利+雲耶馬=藍斯 夏卡收皮

Walker = Monreal 唔敢上
簡尼+Ali+ 艾力臣=強姦阿狗三中堅
唯一係張伯倫爆佢Davies

A Tottenham Hotspur fan was left with a broken cheekbone, eye socket and skull after an unprovoked attack by a set of fellow Spurs fans who may have mistaken him for a rival Chelsea supporter

今晚有冇haxball?

我一開頭以為係k6

原來作客
咁真係輸鳩梗

其實傷乜可以傷成年
成年喎
我自殺投胎再俾老母陀10個月都出撚埋世仲有1個月大添喇屌

Cooper Tires Arsenal Reaction Challenge

係whatsall gp 叫左

唔加禾

吊你老味琴晚又唔玩
本身諗住玩到0245睇波

我玩

得罪講 今晚睇雙曼既係垃圾

奧燒

對阿仙奴黎講

和>曼城贏>>>>>>>>>>曼聯贏

要屌女

佢撚有女咩

右腳廢到全隊都笑

毒錯咪係

臭燒射波真係好勁

Christian Falk‏ @cfbayern

Official: @FCBayern buys Kingsley #Coman with contract til 2020 @SPORTBILD

安76唔用都要買

點衰都好過costa

過多1 2年都係佢同哥斯達嫁喇
2r都老

=.=?

吾泥吾講

買costa la咁

haxball=.=

快la diu

pw: draw

催完無人

痴線勁到賴屎

haha

經理人：只有4隊買得起「新亨利」

【體育】「新亨利」基利安洛天的經理人透露，當下只有4支球隊有財力把這新星收歸旗下。

阿仙奴領隊雲加於周三首次承認有意在今夏引入摩納哥新星基利安洛天（Kylian Mbappe Lottin），但同時承認後者已獲大量球會，也許比兵工廠更具財力的球會垂青。

據基利安洛天的經理人保斯奧接受《隊報》訪問時透露，實際上只有4支球隊有財力購入這位炙手可熱的新星：「今天，世上只有4支球隊能夠買入他，計為巴塞隆拿、皇家馬德里、曼城與曼聯。」

他道出「新亨利」的潛在價錢：「今年他人氣急升，像他年紀的無人能出其右，不過就是他沒今季復出色，摩納哥也會為他叫價1億歐元。」現年18歲的基利安洛天本季表現技驚四座，其中為摩納哥在歐聯先後擊敗曼城和多蒙特，從而取得4強一席，而他本人亦在上月取得法國國家隊第1頂cap帽。

亞洲足協指控恒大 料被罰閉門兩場

【體育】亞洲足協今午在官方網宣佈，廣州恒大對東方的比賽，恒大球迷涉嫌作出歧視行為。若然罪成，恒大可能面臨被罰閉門作賽兩場的處分。

據悉，恒大球迷的不當行為，是違反了《亞洲足協紀錄守則》第58條及62條的規定，一旦亞洲足協的指控成立，恒大可能面臨被罰閉門作賽兩場。

恒大在周二作客香港代表東方，順利在這場亞冠盃分組賽大勝6:0，全取3分，但一批恒大球迷在比賽期間展示一條印上「殲英犬，滅港毒」的大型橫額，引來外界極大迴響，而球會有機會為此付上代價。

恒大當日全取3分後，5戰2勝3和得9分升上榜首，東方則以1分「包尾」宣告出局。G組最後1輪比賽，東方將作客川崎前鋒，而恒大將主場迎戰水原。

恒大：著恒大波衫 =/= 恒大球迷 + 送1億比AFC, 即刻冇事

貢貴 搵水魚買啦 買完返黎好似馬迪爾咁

點都博得過

玩FM ,PA高都驚錯點啦

咁不如買M子夠平靚正啦

罰閉門作賽刀過癮

用黎買100個贊錯就啱啦

趁火打劫買馬素好過啦

摩佬會賣俾你JG都拎金球獎啦

咁嘅 不了

做乜鳩

買黎打翼

達哥好勁

達哥又嚇人

女人達

達哥女聲

得兩飛子彈

篇潮文柒到唔敢聽

1999

哥斯尼

Mohamed ELNeny‏ @ElNennyM
回覆給 @_nachomonreal @Arsenal
Nacho You will never score again you know why 😜😜😂 @Arsenal @_nachomonreal

艾蘭尼又爆料

賣定雪牙

Kolasinac

屌佢老味 咁串

埃及仔俾爺爺雪到痴左線

應該佢知蒙維爾決定會走人啦

專登起身睇曼市打比和波

唔睇了

還未睡嗎包皮子

訓左無睇

琴日個陣係轉番442?

真係想打交咁

有冇web link.

用reddit個新網啦 好方便

和波和波

理論上唔是望鏝贏好咩，拖左獌落黎先

緊係和最好啦

悶到

巴我一接實個波就傷

巴禾

講一個笑話 巴禾

輕鬆接球波都傷到咁嚴重
紮到實一實

曼城d橫傳仲多過我地

爆炸狗

笑話

尋日同今日場波都係最後十分鐘先好睇

仲悶過琴日場波

鏝羊波好唔好

eq 低過剎卡

和波咪有機會前三
不過都要阿狗贏哂先有得諗呢樣野

差d耶穌救主

正

阿古路把握力真係世界級

睇左排名 睇埋賽程 其實得我地最難踢 又熱獌愛
好大機會第五 痢跌返落去 獌上第4

最後黑走耶鮮嗰球真係痴撚線
黑哨曼

早d訓唔好諗太多

越咗喎

前四一早收左皮啦
淨係下場熱狗都已經過唔到啦

要打返對鏝城表現先有可能求和

發覺啲廢老真係痴撚線

贏哂既抵你有前四啦

抵啦爆炸狗

【體育】摩斯將會是英格蘭足總盃決賽的執法球證，一位曾與阿仙奴領隊磨擦的球證，而這位球證過去亦曾跟曼聯領隊摩連奴有「牙齒印」。

阿仙奴剛氣走曼城晉身英足盃決賽，將與車路士爭捧盃，雄心壯志爭取4年來第3個足總盃冠軍，但決賽當前，領隊雲加（Arsene Wenger）率先接到一個想必令他憂心的壞消息。

話說雲加於1月主場對般尼時，就因為推撞和辱罵第4球證，最終被球證摩斯（Jon Moss）驅逐離場，事後更被罰款2.5萬鎊，而這位逐他出場的球證，過去已不下一次與雲加發生磨擦，積怨深，無獨有偶，今次負責執法足總盃決賽的球證竟就是這位球證，估計雲帥難以安枕。

與摩斯有「牙齒印」的還不止雲加1人，曼聯領隊摩連奴去年在作客不敵陣韋斯咸1:2一役，亦曾因與摩斯爭辯後被逐，賽後被罰款4萬鎊及停賽1場，他事後坦言，很明白雲加為何跟這位球證起衝突。

個樣衰到

迫害牙

有得返學真好

最市打比下盤中左

今日貢靜既

晨早9up 3子召喚

bring me call g ok?

有五日假

加左遮遮汁

請唔到星期二

有個ＦＤ早幾日去上水洗樓冇咩Ｇ可以ＣＡＬＬ

ＫＦＣ舊雞起碼真係雞

石湖虛?

買starbucks中左免費tall drink

窮，飲唔起

"[Referee] Martin Atkinson told me that in his opinion it is a red card, but I saw Aguero in the tunnel and no broken nose, no broken head, his face is nice as always. I am not sure…

"If Sergio doesn't go to the floor then it is for sure not a red card, but if Marouane gave him the chance to do that... I don't know, but what I do know is that we played 15 minutes with 10 men and the boys were absolutely amazing for the way they fought for the point."

daddy

星期五

有比洗頭妹按過

石湖墟 普子住附近

獌d中場無哂

u21都夠贏啦
再唔係咪七後衛囉

仲有靴狗

gold member

我住火車站果邊

SL

屌你老母又曬命

加人工了換單車先

睇錯左加人工換床單

轉左office後識左樓下starbucks個沖咖啡妹妹

準備入手第三部ipad

new ipad

ipad？

話時話 屯門市廣場 間starbucks 有個沖咖啡妹 好白淨 眼大大 唔ipad

問大家一個問題
如果你自己
有個女仔話黎寄宿2星期,同佢表姐
你地會點

驗下眼好喎

開3人party

咪比人訓囉

一次過收兩個sp

ipad大王

讓間屋比佢地住，自己住酒店

19雲格打吡贏熱狗今季唔反雲

和呢？

只可以食個frd
表姐不了

閱讀理解有問題?

死Mk冇乜讀書吾識字

咁串

你有咩分別

佢仲衰過mk

和都接受喇
今季熱狗主場勁到呢
不求前四但求殺熱狗

和都算係殺熱狗

上輪作主都和咋
今時唔同往日喇
唔好對雲格咁高要求

抵你六日子

究竟贏和輸係咪咁難明

唔知做乜 話嬴打比唔反雲之後又和都接受

前四confirmed

又話要殺熱狗然後和都叫殺

和到好勁啦 今季得李城利撚和到

輸都係殺熱狗呀

your name

Confirm入唔到

有冇人覺得雲爺爺真係入到前四

全勝

再加個足總飛機盃，永續禾雲

如果雲加贏到熱狗 入到前四 拎到足總盃
有冇人g持佢續約

無
唔好多餘

走

我更加支持佢走，起碼都叫走得光彩，過多幾年京一定係柒住走，我都唔係好想爺爺佢臨老唔過得世

柒左好啦屌

被大炒格

到時暑假早d簽返一兩件友,就有班人話爺爺轉性了,要挽留了

贏到熱狗同入到前4係2回事 比你贏到熱狗 之後佢地放3分比獌 你都夠
玩完 同埋今季阿記得失球無優勢 失波太多

咁如果今年有四有足總起碼都叫得下人先啦

呢場買唔過 分分鐘熱血和波

同埋其實雲加已經續左約 係唔知佢想幾時宣布

想輸幾多球

破紀錄5-0

是咪可以買定3-0 4-0

係半場3-0 4-0

._.

=,=

呢場一定下盤
班阿狗柒極都唔會甘心比人大炒

你講下盤 呢到有手足唔知咩黎牙

Milk囝

渣架成日蝦個細路

Milk囝聽日打吾打cs?

輸一球唔係輸呀 ?

下盤咪客隊
今次點都無錯

今日七典有人裝wifi

平半

Wifi都要裝
你係咪指裝上網幫你拉光纖線牙？

是但啦屌，總之有100mb了

夜晚可以打csgo了

插條線落router就有wifi啦

好有個啲老一輩乜都唔識 就話有人黎裝wifif咁既感覺

今晚打吾打

可以haxball

睇下典

保囝唔洗再1930打後唔見人喇

祖記客隊
下盤

廢老：我屋企冇電腦吾上網淨系用wifi咋

裝上網

可以夜晚update篇文了

無100mb個陣佢都夜晚上黎9up嫁啦

出文未

有...趣？

？

小寶寶~~~~

有人........興趣？

-3-

有冇人對意大利統一有興趣

我唔直接答你.....

......對.........有......?

食蛋糕

大月
食遮遮

真係有返d希望
但睇返個賽程
作客真係有機會全敗
希望開左爭4 mode
球證都會幫幫手

如果全勝都幾肯定有，但係最尾幾場冇一場易打

打熱狗都收得皮啦…

贏熱狗最主要係贏返道氣
同埋阻佢地爭冠
不過佢地主場太勁
和到已經好好

撚到熱狗先j 前四

希望球證幫手

你真係撚到 熱狗同獌 全勝場場大炒 咪得失球過利記拎第四

讓半一炸喎

利點都失分啦

意大利

其他唔講，你對曼失分已經好危險，但老野聯賽打摩狗個紀錄又麻麻地

猁就算鳩數，剩係識打強隊
尋晚場曼市打比和波真係幫撚到雲加盡
咁到唔識把握就執柒左佢

老野打獌狗個紀錄都唔見得好

點只麻麻 私家雞 公廁差唔多

直頭唔洗帶套

應該都係將前四機會率由10%升到15%

點計出黎

巴禾今季唔再出
曼城確保前四了

ryo蛇係公海都po金剛棒

德乙狗

三毛 sp狗

十卜ryo蛇

山 基 奧
藍 夏
蒙 k6 Holding 加比爾 張
施治

呢個
陣真係贏到熱？

玩fifa 可能得

玩fifa 唔出燒山刀然啦

哥斯尼出唔到

得失球差唔係差好多姐
利 34場 +28
曼城 33場 +28
曼聯33場 +26
阿狗32場 +24

歷史狗

就咁睇對手,其實利同曼城個前4都幾穩

Xhaka has seized possession with tackles more often than any other #afc player this season snatching the ball away from an opponent 52 times

全能中場

神丹2.0

統一王連功課都走數

利記個d係強隊就穩
呢d對手就有機會陰溝裏翻船

Link

阿狗打多場，manu tot 都死啃，仲可能黑一黑傷一傷

但係頭3隊都已經係等完季mode
米堡最後一輪可能已經降左班

佢自己學校assignment都唔記得交

沙格拿係咪block 左我

到時靠張伯斯1打11了

比你過到利有咩用
車 熱 鏝 獌 阿 利
咪又第五
而家車熱鏝基本入硬前四
獌唔似放棄聯賽 叫兩飛

識波

獌下星期4作客對完切爾達再作客對阿狗

不過打歐霸仲好啦

咁就睇佢點取捨
我覺得佢地傷咁多人
唔可以兩邊要晒

點睇都要歐霸啦

why

費sir 一早話專心歐霸
係摩佬兩邊都想要

如果OG,米8做ptBF會唔會一個月搵到幾十萬

屌 睇完琴晚場悶戰 訓到點半先起身

一個星期都有了

我本身都諗住睇
但睇完個正選陣容,我個腦叫我早抖

未試過仲爽

拎前4分組賽收皮都得架

沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下

食左屎未牙咁

由比拜仁大炒踢出局到比哈化柏林踢出局

哈化柏林呢D料 派U-21都大炒啦

口水佬

茅爺爺就茅梨牙

yes
哈化柏林派U19都大炒阿狗

繼續係歐霸做16郎

都係2條線姐,其實唔難

收工了

頭號迷雲都忍唔住

咁都叫贏到一round淘汰賽
已經好大進步了

你好串喎

歐洲十六郎

？？

話你好串呀撚屌

=.=??

咁以前第4附加賽都算啦

吾色中文牙撚屌=.=

聯航賠過億美金

美國公司係咪以為自己係香港朗豪坊？

點解要block 我

摩斯吹決賽 殺卡又會紅了

反骨

雲加搞離個staff 係邊個？？？？

想問下反雲既成日要換教練
俾你換到個好似摩連奴咁既大巴風格 雖然會有成績
但問心你地接受到阿記踢到琴晚曼聯咁保守又難睇？
當日好多人鐘意阿仙奴 包括我 都係鐘意佢既踢法
如果阿仙奴要變到拋棄漂亮足球 用呢種踢法拎所謂既冠軍
我唔會願意

點排隊都未輪到你教

不為五斗米折腰

8：2 2：10 係好睇既
其他都唔撚數

假膠得黎又有D真心

呢個係現實
傳緊既施蒙尼同艾歷基利都係呢類型
阿仙奴既足球哲學係英超係獨一無二
堅持用短傳用漂亮方法踢足球
即使曼城都遲起步過我地
要我踢走雲加換黎呢種大巴戰術？
拎到冠軍都開心唔落
球迷係欣賞足球 唔係欣賞冠軍

我係真心懷疑點解咁多人想要艾歷基利
根本同阿記哲學南轅北轍

F4 之後已經冇漂亮足球了Ching

睇黎手足呢3季冇睇阿狗

佢坐左幾碌係唔好怪佢...

以家踢法有幾漂亮

James Olley‏ @JamesOlley
Wenger says Mustafi out for another two weeks.

踢到清脆利落嘅反擊我又唔介意縮後踢
摩納哥咁樣踢都入到全歐洲最多波

At Colney. Wenger: "The uncertainty we have is about Koscielny. The news yesterday was quite positive. He has a chance to be available."

咪以為交兩腳地波就叫漂亮足球啦

agger

依家歐聯四強有邊隊係玩傳控？

pass and stay真係幾漂亮

James Olley‏ @JamesOlley
Wenger says announcement over his future "doesn't cross his mind" before big derby game.

多狗

利撚雖然閪，但反擊真係勁，如果我地反擊踢到咁真係掂

場場然到3分我刀吾介意場場黑哨人地....

近年英超有邊球組織靚得過呢球？

對手弱 完

4強唔是蛆,雙馬同摩咩=_=?

你用巴塞level就覺得阿記差左
但你睇返英超 阿記都係最堅持到短傳打法

9c9柒少陣啦

我坐左幾十碌唔好怪我

所以我咪話呢3季囉
14/15,15/16,16/17球季
都好少見到呢d波

天才波關電叻撚事咩

享利出哂名反雲喎

佢好明顯搞緊事=_="

yes 堅持左咁多年刀係得個吉 老野 ho ball

你睇下波啦好嘛
阿狗都唔係幾堅持到

今年新特蘭唔弱？
我又唔見有球隊入到呢啲波

"Early to come to a conclusion" - Wenger on the back three. "It will be a good test on Sunday but I haven't decided on shape."

Wenger says Mourinho wrong to say #MCFC have third place in the bag. "We do not have to speculate on who is in or not in." #AFC

阿狗個啲唔係短傳 係橫傳

唔係個炸彈多狗使輸

"If, if if...we live with when and our next performance." Wenger on potentially finishing beneath Spurs..

60% chance that Koscielny will play at White Hart Lane.

岩呀 迫害

Wenger: "I don't think the top 3 is decided. We have an opportunity to be in there, only if we win our games."

大家都明嘅

球球都係咁入就話姐

幾季加埋都係得係一球咁大把就唔好講出嚟比人笑啦

其實係山狗黎左之後就冇左彈彈波

條防線發撚緊夢先比你咁彈到入去
現實啲啦 而家頭四都唔撚穩陣仲講乜撚野漂亮足球

咁想睇 搵基佬場場正選囉

不了 唔想睇佢仆街

咁搵返大乳出黎 反正都要賣山狗

"It is one of the first times when you look in people's minds that they (Spurs) are the favourites."

輕鬆諗都諗到兩球
仲話冇

十年無冠

其他強隊十幾廿年都冇一個好似呢球組織咁靚唔見係講？

哇
漂亮到

藍屎再射 只會藍天射球

呢兩球同牛奶個球比差好遠好遠好遠喎

人地冇標籤自己係漂亮足球喎

現實啲係你捨棄左呢種哲學就連傳統都捨棄埋

Wenger not in the mood to reflect on past NLDs at White Hart Lane but says "maybe one day I will write a book just about the derbies."

Wenger says Ox is fit to start on Sunday. Adds he can still play a back 3 without Koscielny "if I decide to do that."

Wenger says it is important for "pride" to fight to finish above Spurs. "I answered a question about a shift in 18 consecutive years."

Wenger on power shift in North London: "You cannot say that the weight of one year has the weight of 20."

Wenger says #afc watched Dele Alli "many, many times" when he was at Milton Keynes. Asked how close a deal was, he said: "I don't know."

夢遺個球 臭燒個下橫傳 根本多左啦 佢無右腳咋

有睇波就知冇哲學可言

唔球係可一不可再
我認為係英超歷史十大金球之一
但我舉兩個例都係用短傳組織打散人地禁區守衛

rosicky有球接近返D wilshere呢球

原來有人真心迷雲 痴線
你話場場都彈彈彈彈彈彈彈 就話
就係依家已經由彈彈彈彈彈彈彈
變到猜猜猜猜猜猜猜
到近排有時連猜都唔識
所以先想變

現實啲既係你堅持呢種哲學保留所謂傳統 就幾多年無冠

現實啲係你keep住呢種哲學就連成績都捨棄埋
明明跟唔上現代足球既改變就話保持風格

紐卡素上季降左幾世都照炒熱刺5:1，點估到吖

你要雞蛋挑骨頭
呢個世界冇金球
下下幾廿碼射埋去得啦

臭燒一拎波個下,曼聯中路空到仆街
正常應該係一野射埋去

好小器，自從比爺爺叫佢講波同教u18二揀一之後，就句句串到爺爺一幢都冇

亨利都叫個死老野反省

你係禁區外緊係猜住先
最重要係民刻阿記仲可以用短傳係人地禁區仲做到波
觀乎英超係得曼城做到
但係好靠施華
迪布尼都係下下急勁橫傳

100分禁區頂盤扭係好彩波落返腳

有得必有失
冇話呢種風格一定贏唔到
岩岩先入左決賽

簡單一句，冇左韋舒亞同路斯基，就永遠冇呢d靚組織，
有佢兩個既創造力就激活到基佬二傳配合能力

咁美斯下下扭都係好彩落返腳？

入決賽係用呢種風格.....

禁區外圍9搓 同做波係2回事 究竟你係咪用屎眼睇波

啱
路jj向前比decision好好 太子又大膽

我上youtube求其搵都搵到車鏝踢既漂亮足球
有d仲靚過你post個d

100分=美斯

雲加又贏

大家睇緊隊阿仙奴好似有D唔同

平行時空

呢幾年除左足總盃同酋長盃仲拎到咩盃

明明就係泊大巴

佢對阿狗既印象仲係4,5年前既阿狗

唔睇片已經唔記得左卡叔

@Adnanaimar
你還在嗎

搵緊片輕鬆諗仲有邊球

黑貓

車仔嗰啲咁多沙石
曼城我同意有得比較

對手進步 完

舊波OK

對林肯城先踢到漂亮足球

無埋路JJ之後都無咩靚波睇啦
而家條條友都pass and stay
之前F4果陣pass and move D走位都好過而家隊波好多

而

呢隊波質素有幾差

冇人走位

要睇阿狗靚波開部PS4自己踢出黎算啦

做咩要比機會ipad王子發聲

咁即係球員執行唔到
唔好同我講咩人係雲加教 人係雲加買
領隊個戰術set症俾你
你做唔到係球員執行或者技術未夠

打機好勁

我有試過但係唔得

又係呢個迷雲 唔想再晒氣

我覺得我地每季上半季都唔比雙曼車差

ho ball 豬ball 不是老野責任 又然

唔係再呃自己喇
電叻根本冇戰術

本末倒置

咁係領隊問題=.=
激勵唔到士氣

咁樣幫老野護航
贏就雲加好波 輸就球員能力問題
雲加

球員自己冇士氣係球員問題牙
有人話雲加plan好晒

以前好勁啊
睇下人地點防守

再者 我當依家阿仙奴真係仲有漂亮彈彈彈
你唔講我真係以為世上得雲加可以教到彈彈波

上場係電叻叫夢遺射9個後衛先有波入

真心唔差
後防比比鳥K6細梅夢遺間諜好差咩?
中場99連埃及xxxxx奧燒球玉都有過好表現
前面唔洗講啦，山神我仔100分基佬主席
全部都有能力係其他強隊留一席位
邊忽差?

咁我set個美斯 c朗 世界明星隊戰術出黎
球員run唔到係咪我都冇問題？

你地而家j緊係咩人
施蒙尼 艾歷基利
係鬼呢type?

如果你冇證明過既當然唔合格
但雲加有證明過套戰術係work

人係你買 買唔岩人 怪返個球員
唔係戰術就球員 反而球員就戰術
即係迷雲大部份智力有問題
讀唔到正常學校 你迫佢地去讀咪出事囉
明明有弱能學校適合 硬係走出去扮正常比人笑

唔知以為真係電叻教太子咁樣彈

都係嗰句，老嘢用廢哂啲人，好多個有好戰術根本可以好勁，但老嘢唔識發揮佢地

好似100分都唔知佢點樣諗佢可以打中中，擺明喺條邊鳩爆㗎啦

ramshit擺明唔識用波就做工兵算啦，佢係要佢hold住個波嚟傳

xhaka長傳分波勁你又點佢去防守

如果係個鍾意地面追攻既
你支唔支持？

其實雲加講得岩呀
球迷都冇責任，唔夠支持球隊
但係屌你老母雲加你最撚大責任唔撚講仲懶9人

冇戰術=Fifa free tactics
刀系戰術既一種

巴塞或者哥迪奧拿咁成功
原來唔係因為有拉馬西亞去到一隊都用同樣戰術要球員適應
你正常既智力睇既野都一樣好特別 呵

要睇邊個 鐘意地面進攻係其一條件
不是唯一

上半季贏軌 係個班人
下半季輸比軌 又係個班人

好笑既係我見到好多反雲過張伯倫打中中打得好
藍斯自從打左三後衛好左好多啦

哥迪奧拿好成功

摩狗哥狗教唔掂咪又係比人屌到反皮
係得迷雲咁撚搞笑走去屌球員

呢次我幫雲加係藍斯都唔聽人講
雲加之前都叫過佢踢得簡單D

咁佢疤係好成功嘅

叫電叻教皇疤拜應該刀有個歐聯既

咩人腳牙

講真有topfit messi xavi 小白搵呢度D弱智去教都應該6冠

七喜丫嘛

仲要佢都識講啦
疤有成個體制去run一隊波，阿狗就靠買人去維持
同埋疤買人有一半都係衰既

咁都有得拎黎比

搵我哋依家個個就未必得，以前就應該得嘅

保囝比較專長意大利歷史 大家唔好怪佢

以家同以前都係坐係到睇球員打天才波

咁因為人地西班牙搞青訓方面真係有用
佢地A,B隊都係差唔多踢法
同埋佢地由細開始就培養呢個踢法
最重要佢地D B隊可以踢西乙西C
成隊青年軍去踢西乙好過踢英格蘭d U21聯賽

你做咩咁話自己,域子都唔係好你好多

咁佢唔留住執行到果啲人？
賣左又唔買返執行到既人？
啲人買賣唔係佢決定？
買錯人，執行唔到就要轉，唔係一味懶

不過就算比佢用返以前隊波，個世界變左啦
你肯定今日呢套係work?人地唔識打針對轉戰術？
黃興貴以前找$4000果套講法今日都比人屌啦
唔識轉既，同電腦打fm有咩分別

臨完場同換人先企起身做下樣

吊

藍斯話唔聽咪唔撚出佢囉
雲加唔識教仔
慈母多敗兒

咁講雲加買人夾到戰術既成功率仲高過巴塞啦
唔明點解一定要戰術就球員 叫得職業球員
球隊個戰術你就要去適應啦 唔係就踢返街場得啦

沙格拿可不可以unblock我
今日好傷心

球玉洗撚聽你講咩

球員刀壓唔住

有得唔出咩,卡叔收皮,XHAKA又紅
無哂D中場中

而家D弱智講緊佢都唔知

都幾年前既事了
而加巴塞都轉左打法
哥師唔轉，一套用到老咪搞到而加咁
比人屌到反皮囉

咁有幾個夾到後尾得左既 發現都係二五既有咩辦法
呢代啲球員唔識感恩領隊或者球會俾機會佢地先係雲加面臨既最大問題

契仔有特權

咁雲加收咁高人工係請佢返黎做咩？

唔係買個適合自己戰術既球員返黎用
而係買個唔適合既返黎改做
衰左又係球員問題
咁你不如叫間諜打前鋒啦

呢個球壇不嬲都係講錢講冠軍
阿狗兩樣都冇,自然冇咁大吸引力留到d球員

雲加做野唔使你教

應該幾勁 新高治

其實老野最成功係養到一班迷雲

有啲野雙向既
點解佢剩係留到啲費人？
因為啲費人跟著個hea老闆係天造地設
明明有能力拎冠，但排第4就放得工
費人最鍾意呢啲工
相反想拎冠果啲年年比呢班人浪費時間，你會點諗？
想信只有費人先覺得雲加冇錯

同黑警一樣咁撚黑人憎
咁都有人迷雲on99

佢講啲野好老屎忽 唔想比多啲又要人做多啲

【爭四廢老】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXX

咁快開定

今日星期五刀咁多人King 波既

見你地king波king得咁熱列未開定先._.

爭四老狂魔再現

推埋依個先啦

好波

1001

刀系迷達手足好

推

射精吧 雲加